有無人曾經俾另一半動粗，而最後可以一齊到結婚

如題
利申：借朋友ac

實係㗎
一個願打一個願捱啫

比人打都忍到去結婚
條仔好有錢？

俾佢打會有快感

當然係互毆，但最後又見到佢哋好翻

唔係話好有錢，但唔會愁柴愁米

咁都唔分手

有咩問題 兄弟打完交都可以fd返啦

但男女朋友嘅關係好似脆弱過兄弟

有道理 曾經諗過愛情係咪低層次過友情

但又覺得友情未去到愛情咁入，唔知道個嗰人嘅缺點

一知道咗人嘅缺點就會想疏遠

其實打女人打到好金之後又喊苦喊忽想挽留啲人係咪有病

以前個ex成日發脾氣鬧我，成日想分手都冇分
有一次佢發脾氣拖走我
啲指甲刮到我隻手流血
第二日即刻分手條疤成年先散
成身最靚係對手完全接受唔到

如果佢唔係整到你對手，可能你哋仲一齊緊？

睇到呢句笑左出黎
即係為左餐飽飯甘願俾人打？

預自己會被人越打越甘，你接受到就冇問題

我都知好on9
但感情就係咁

唔係呀
女個嗰屋企都唔係好有錢，但自己份糧都可以自及自足到，唔係要靠男方生存，只係好中意佢

但愛情會因為缺點同性格而分開
兄弟朋友可以包容埋

冇理由丫，我日日玩我啲fd個lin頭

咁自己決定囉咁大個人

你有無還拖